中石油去年盈利升近兩倍

香港電台-財經

中石油去年盈利227.98億元人民幣，按年急升1.9倍，派末期息每股2.489分人民幣，及特別息3.585分人民幣，合共每股派息6.074分人民幣。
期內，營業額20159億元，按年升24.7%。油氣產量微跌0.6%至14.58億桶油當量，原油銷量增加14.8%至1.15億噸，平均實現油價上升27.2%至每噸2392元。集團期內加工原油 10.17億桶，增長6.7%。
【獨家：泰國三大發展商AP - 名牌大學旁的雙鐵零接觸價細樓】
Sponsored Globalhome 海外買家
另外，去年資本開支2162億元，集團預計今年資本開支為2258億元，按年增加4.4%。

2318 175 700 3888

okay 沽埋你

咁仲唔係時候比人出貨

all in call

屌，咁都唔撚升

中海油有貨

價格反映左 盈利升幅符合預期